{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 시애틀비 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時です。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は、ご予約時に一緒にご案内いたします。 宿泊料金は2名入室基準に設定されており、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、予約した宿の規定に基づいて処理されます。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗難された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 444
    }
}